聽我講！呢個只係反彈市！有貨好走！

又想氹人賤賣俾你入貨？

財巴？

每次反彈都係逃生門

tsla $640收

納指太多蟹貨

一年高位已見

今年價投年！